## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "An email was sent to %{member_email}, please access it to confirm your account."
msgstr "将会有个邮件发到 %{member_email}，请前往确认您的账户"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an account"
msgstr "创建账号"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "If your email is in our system, you will receive instructions for logging in shortly."
msgstr "如果您的电子邮件在我们的系统中，您将很快收到登录说明"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in and stay logged in"
msgstr "登录并保持登录状态"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in only this time"
msgstr "只登录这一次"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Register for an account"
msgstr "注册账号"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are running the local mail adapter."
msgstr "你需要运行本地邮件适配器"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You need to reauthenticate to perform sensitive actions on your account."
msgstr "你需要重新认证以在你的账户上执行敏感操作"

#: lib/hana_shirabe_web/controllers/member_session_controller.ex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid email or password"
msgstr "邮件或密码不正确"

#: lib/hana_shirabe_web/controllers/member_session_controller.ex:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Logged out successfully."
msgstr "成功登出"

#: lib/hana_shirabe_web/controllers/member_session_controller.ex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Member confirmed successfully."
msgstr "成功确认成员"

#: lib/hana_shirabe_web/controllers/member_session_controller.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password updated successfully."
msgstr "成功更新密码"

#: lib/hana_shirabe_web/controllers/member_session_controller.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The link is invalid or it has expired."
msgstr "链接不正确或已过期"

#: lib/hana_shirabe_web/controllers/member_session_controller.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome back!"
msgstr "欢迎回家~"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:133
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A link to confirm your email change has been sent to the new address."
msgstr "我们已向新邮箱地址发送确认邮件更改的链接"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:126
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Sensitive Settings"
msgstr "账户敏感信息设置"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already registered? %{login_link} to your account now."
msgstr "已经注册了？那就%{login_link}"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change Email"
msgstr "更改邮件"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Changing..."
msgstr "更改中..."

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm and log in only this time"
msgstr "确认但仅本次登录"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm and stay logged in"
msgstr "确认且保持登录"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:39
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirming..."
msgstr "确认中..."

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:77
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:117
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:100
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email change link is invalid or it has expired."
msgstr "更换邮件的链接不合法或已过期"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email changed successfully."
msgstr "成功修改密码"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Keep me logged in on this device"
msgstr "让我在此设备保持登录"

#: lib/hana_shirabe_web/components/layouts.ex:235
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:67
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:33
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log me in only this time"
msgstr "只登录这一次"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:64
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Logging in..."
msgstr "登录中..."

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:103
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:121
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:223
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Magic link is invalid or it has expired."
msgstr "登录链接不正确或已过期"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your account email address and password settings"
msgstr "管理您的邮件地址和密码设置"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/sensitive_settings.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Password"
msgstr "保存密码"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tip: If you prefer passwords, you can enable them in the member settings."
msgstr "小提示：如果更喜欢密码，可以在成员设置里启用噢~"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/confirmation.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome %{member_nickname}"
msgstr "欢迎%{member_nickname}喵~"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating account..."
msgstr "创建账号"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account? %{sign_up_link} for an account now."
msgstr "没有账号？那就%{sign_up_link}"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in with email"
msgstr "通过邮件登录"

#: lib/hana_shirabe_web/components/layouts.ex:218
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/hana_shirabe_web/components/layouts.ex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: lib/hana_shirabe_web/components/layouts.ex:209
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Profile"
msgstr "设置"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To see sent emails, visit %{email_page}."
msgstr "请访问 %{email_page} 查看发送的邮件。"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "or"
msgstr "或"

#: lib/hana_shirabe_web/request_context/member_auth.ex:265
#: lib/hana_shirabe_web/request_context/member_auth.ex:320
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You must log in to access this page."
msgstr "访问此页面必须登录"

#: lib/hana_shirabe_web/request_context/member_auth.ex:283
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You must re-authenticate to access this page."
msgstr "你必须再次验证才可以访问"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:50
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tell us how we should address you."
msgstr "告诉我们该怎么称呼您"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please enter your email so we can contact you."
msgstr "请输入邮件地址，以便我们联系你"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:42
#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Profile"
msgstr "账号设置"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your your basic information."
msgstr "管理您的基本信息"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "If you want to update your email address or password, please enter %{sensitive_settings}."
msgstr "如果您想要修改您的邮箱地址或密码，请访问%{sensitive_settings}（需要再次登录）"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Introduction"
msgstr "个人简介"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update Profile"
msgstr "更新信息"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send code"
msgstr "发送验证码"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/registration.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can use magic link to comfirm and login you account."
msgstr "您可以使用链接去确认并登录您的账号。"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/login.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "the mailbox page."
msgstr "邮箱页（私人版）"

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Profile"
msgstr "修改信息"

#: lib/hana_shirabe_web/controllers/member_session_controller.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email updated successfully."
msgstr "成功修改邮件"

#: lib/hana_shirabe_web/components/hana/member_profile.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Joined since"
msgstr ""

#: lib/hana_shirabe_web/components/hana/member_profile.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This member has not yet left an introduction."
msgstr ""

#: lib/hana_shirabe_web/live/member_live/profile.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your personal profile page."
msgstr ""
